突發，「黑鄉月底有活動」唔係唔撐場呀麻？

等睇取消

據說能有5000個參賽者

當中紀律部隊已經有內部email叫人參加
相信會有很多popo及鄉黑參加

不能讓他們失望

跑到累又無裝備
俾人麻包袋就唔好啦
但地點係邊境關口

好想同佢地講聲加油
可唔可以係中途整返個加油站請佢地飲水